留意到班OLED壞眼撚又縮返入老母個西度

吹撚到led幾撚正
堅守led iphone
今年唔好換機呀笨

佢地已經掃左幾千部iphone xr 落去地核入面用到老

戴眼鏡嗰啲用返防藍光鏡片咪得

唔想用OLED 咪買SE囉

Lcd

結論係iPhone 6s同11都係神機